（秒經）你地loop緊咩動漫歌？

雪花火-早見沙織

小雪啊

Northern Cross by Sheryl Nome starring May'n

again yui

Catch the moment

我個名
loop足5年

幻想 衝動 迷走

find the way

days
heats

Re:I am

secret base

Kill la kill till I die

Ding dong

原曲：

JOJO

honeyworks算唔算動畫歌？
暁月夜-アカツキヅクヨ-

+1 loop左幾年已經識唱

識貨

我而家開親聽歌apps 第一首一定禁呢個

loop 緊 starry wish 同 kimi ni abc

Man with a mission Raise your flag

悠久の翼

オレンジ

Chu Chu Yeah!

7!! orange

lovelive第一季op僕たちはひとつの光

戰姫絕唱全部

chu chu yeah

Don't say lazy

raise abc honeycome

鎖那唱得好好聽

呢套嘢全部歌都好好聽
Niconico班人cover得好正

空想我loop咗5年
到依家都覺得好好聽

我聽開伊東歌詞太郎慢版

師兄識貨

rewrite - asian kung-fu generation

96貓新專，呢首不得了

巴打識野
96既歌都好正

let it out

Oh welcome to the japari park

直到世界盡頭

Freesia

近排睇完套野洗左腦

玩玩下Jubeat 覺得好好聽

最尾個集

0096

劍與龍的輪姦

sweet bitter beauty song

3頁都無藍井

Rolling star

搵我

果青ED1

2006 Fate stay/night OP1

風夏OST

個尾玩鳩人
我完全中晒伏
但係我又鍾意

Loop緊 catch the moment

Fighter

Platinum Disco

收得幾好啦, 冇乜遺憾

我一定會返黎救你！⋯Let it all out ,let it all out⋯⋯

Tales of Zestiria the X Op2

刀劍神域－序列爭戰－

另外兩首唔係動漫歌
SD GUNDAM G世代 OP

好熱血

Release my soul

プルプルプルリン
プルプルリ～ン～
プルプルプルリンプルプルリン～